有冇每晚兩點幾左右就突然上唔到網

岩岩2：45分 所有播緊嘅直播 youtube片都停曬
重新開過個browswer都唔得

肯定唔係自己網絡問題
因為個whatsapp仲用到（電腦版）
我仲用到steam
而且電話嘅wifi冇事 上到連登

已經連續兩晚係咁
都係凌晨時份
但好快就冇事
尋日重開機就得 今日等左幾分鐘就得
有冇人都係咁？